{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_011667",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0023051911853/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Alex Fit Jeans - Natural White"
    },
    "text": "こんにちは、AMIブランドの製品に関する情報をご案内いたします。 製品名はSS23 / AM3121CLA1で、こちらの製品は流れるフィットが素敵なパンツです。 素材は表地が100%綿で製作されていて着心地が楽で、様々な上着と自然に調和してデイリーとして活用するのに良いです。 こちらの商品は洗濯専門店でドライクリーニングをしていただく必要があります。 特に薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングをしなければなりません。 ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて処理してください。 また、毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。 製品が水に濡れたり汗をたくさんついた場合は、速やかに洗濯してください。 このような状況では色移り、変色、脱色が発生することがありますのでご注意ください。 裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかけなければならず、摩擦により毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。 ありがとうございます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この商品の製品名は何ですか？",
            "answer": "この商品の製品名はSS23 / AM3121CLA1です。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "この製品の素材は表地が100%綿です。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような上着と調和しますか？",
            "answer": "この製品は様々な上着と自然に調和してデイリーとして活用することができます。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようにクリーニングする必要がありますか？",
            "answer": "この製品は洗濯専門店でドライクリーニングをしていただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにクリーニングすれば良いですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤を使用してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはどのように処理すれば良いですか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンとアクセサリーはアルミホイルをかぶせて処理してください。"
        },
        {
            "question": "製品に毛皮や毛が付いている場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品に毛皮や毛が付いている場合は、取り外してドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品が水に濡れたり汗をたくさんついた場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "製品が水に濡れたり汗をたくさんついた場合は、速やかに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "製品の裏地はどのようにアイロンをかければ良いですか？",
            "answer": "製品の裏地は低温(80~120℃)で布を覆ってアイロンをかける必要があります。"
        },
        {
            "question": "製品の裏地に摩擦による毛羽立ちが発生することがあるのですか？",
            "answer": "はい、製品の裏地に摩擦による毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 335,
        "QA": 448
    }
}